[青大 EE] 最新 HD EE 升學分數分享區

以 Sem1 - Sem3 cGPA 為標準

最好既 Offer
>3.80 HKU EE (3rd year)
>3.75 HKU BEng (1st year) & PolyU EE (3rd year)
>3.65 PolyU EE (1st year)
>3.60 PolyU BEng (1st year)

幾好既 Offer
>3.50 PolyU Transportation System Engg
>3.30 HKUST ee & CUHK ee (中大要求中英 33)

普通 Offer
>3.00 RMIT ee
>3.00 PolyU PAED

低質 Offer
>2.80 CityU ece

呃錢 offer
>2.50 PolyU Speed 任何工程科

又想推爛市

三大 Offer
>2.80 CityU ece

非三大既 Offer
>3.50 PolyU Transportation System Engg
>3.30 CUHK ee (中大要求中英 33)

鏗哥

City幾時先摺哂d工程科（除左核工）

2.8都收

City Engg 無人揀 electronic 掛

呢行爆左，你仲讀 speed

我個 frd AL 3A 入 HKU Sur 起薪都唔過 20k

全行爆哂無得玩

咁CIVIL呢

未爆，不過今年人工低返啲

paed

TSE又係伏

正

有冇ME?

cu可以用igcse代替chinese lv3

點睇poly 大電收咁低分

3.6 好低分咩
去到最後 3.6 應該係 top 10%

佢應該講緊dse分數?

23 分差唔多啦
UST Engg 平均水平，Poly EE 業界黎講唔錯既

無乜出路

鏗哥浩氣長存

乜ece 有收咁低咩

有

無辦法了

rmit其實好係邊？
仲可以收得高過city嘅？

爆啦

8大最高defer率學系

Ive仔有得入U都執到啦 仲學人分高低質offer

今年EE 有返，不過SPEED個名

Rmit 畢業可以行 BS / 大電 training scheme，同 Poly HKU 無分別

Take 多幾科 power / BS，畢業去 sub 仔做

唔係架，IVE HD 畢業既起薪，應該高過再讀 4 年 City 之後

City 叫大學畢業好聽啲，以後溝女應付外父外母舒服啲
IVE 畢業直接 14k，做三年已經 25k，如果讀左 City 起薪應該得 12k

所以寧願讀 rmit，兩年畢業，博高 GPA 入大公司行 scheme A
咁樣唔會差 Poly 好多

本身讀ee 嘅可唔可以揀EE?

唔可以

ee 無人讀先亂咁收人，亂到連 civil HD 既都收

ee仔入city ee後畢業轉讀EE Master有冇得諗
定要去USA先有發展

Master 都無用，學士先係最值錢

點解city ee 點解起薪咁低

難搵工

聽聞個個畢業出嚟做IT狗

中大科大 ee 或者得

city ee係行內都叫出名呀

Btw 讀ee 有女都偷笑 學咩人溝女

有行咩
真心想知道畢業有邊間請

女呢啲，平日行ac1睇班黑絲夠啦

出名咩？

上年grad咗 cpga>3.6但無offer
今年報emsd做TT1 鏗哥點睇？

出名Fresh grad年紀大？

emsd？你想學咩？

Emsd 學徒滿師唔會請返

3.6 都無offer

emsd EE TT1 train完3年唔係會請做合約制嘅非公務員員工咩？

報咗poly大電無offer灰到爆

Poly SPEED EE 讀唔讀得過？

RMIT 好啲

讀完可以做乜

咁paed呢

你上年報左咩? 好多同學過3都有offer

唔係
會掟你出去公司做

3.8poly無offer